其實林奠識唔識戴口罩

係咁掹高就算 唔曉壓條鐵線？

8 達通都唔識用

佢個口罩用完會包裝返拎出去比公務員用 夠環保
所以唔壓得

其實有d人戴左mask 講野係會好易走位，唔關鐵線事，又唔使為屌而屌

又話唔洗帶

無聊，咁又點啊？

田為無鼻梁
我係

呢條廢老早d傳染早d死好過

其實唔關個鼻樑事
我個鼻扁到幾乎冇鼻樑

你只要係條橡筋到綁個結就得
綁一邊都鬆 就綁夠兩邊
咁就唔會因為講野而令到個口罩移位

即係因為個罩太鬆？
thx

柒婆比人中出開
唔識

我覺得係橡根長度問題

我屋企有唔同牌子既成人口罩
佢地塊口罩布大細都係一樣
但有d口罩 戴既時候講野唔會移位
但有d口罩 戴既時候一講野就飛哂罩
其實只要係條帶到綁結就okay

咁當然 如果你用成人口罩 塊布大到遮撚哂你成塊面
咁就好明顯係你要用返中童口罩先岩
如果用中童口罩 要確保係咪包得哂個鼻同下巴啦

成撚日係街見到 細面撚用成人口罩
大面撚就用小童口罩